依五個景點冇去過唔好話去過東京😒

1.秋業原akb劇場

2.台場高達
3. 迪士尼
4.富士山
5.神宮橋

利申：岩岩係羽田機場返香港🤘

未去過但同意

跟我學野

樓主又去旅行牙

樓主又用課金去旅行

利申全部去過

住左東京13年，冇去過1囉

點會有人去東京唔去呢5個景點

唔是話要貶低人地，不過冇去過既都是垃圾

迪士尼好多學生妹著校服去玩

富士山都計東京

唔計東京咁計北京定南京呀你滷味

東京望唔望到富士山，你答我

學生妹唔著校服仲叫學生妹咩？(笑)

如果有人同我講去過東京
但係冇去過上面5個景點
我一定會指住佢黎笑

講緊日本牙清

你冇去過

東京鐵塔都冇

有冇包膠

Yes

呢個回覆有超過十個正評我po相

羽田飛 Ching sick ball

富士山關東京鬼事

東京之旅一早比一世遙遠

咁都有得打飛機

歌都有得唱都可以話唔關事

Post就post 唔post就算

🤘

好波

呃遊客就得，真正識玩點會去

去過東京但未去過呢啲景點但同意

算啦冇謂夾硬塞錢落佢袋

迪士尼喺千葉縣

佢叫東京迪士尼定千葉迪士尼牙？

笑撚4😂

咁我喺sky tree 望到富士山算唔算去過？

onepiece 都可以一去既

樓主幾時先批我用課金錢去玩

奇狗真係on9

華特迪士尼

睇到都吸引，下年放暑假去

富士山根本唔係東京講講下攞埋首歌講
不如講話唔去大阪唔好話去咗東京？

ching睇下你

已經激到語無倫次

你無謂為拗而拗啦

去澳洲要食澳牛啦咁
牙你老母咩

咁樣叫語無倫次